聖誕節先講分手係咪好仆街

我都唔想成日都嬲，但係佢明知激嬲咗我都可以當冇事發生咁。佢嬲，我就第二日就接佢放工氹返佢。每次我都會同佢講我嬲咩，佢就係咁講對唔住，真係聽到唔想再聽。佢話咩：我知錯，係我唔啱，我唔會再要你唔開心。 所有說話都好冇說服力，講過又唔做。我諗唔到咩理由再堅持行落去。
sorry for 1999

我接收你 pmed

有冇啲更有建設性嘅答案

我就覺得有咩唔啱傾到啱姐
純粹因為佢一D小事 令到你嬲
就想分手 我覺得太兒戲
（不過我唔知對你黎講係咪小事啦）
我覺得可以真係可以認真搵日想佢講下
我覺得你邊到唔好 我想你點改之類
如果佢都係 hea 應或都係見唔到改善咪
再見亦是朋友囉

係好多小事加加埋埋一齊每次我都會直接講 因為佢完全係feel唔到我係咪嬲 要去到我勁冷淡咁覆佢先知我嬲 我唔搵佢 佢就唔搵我 一齊一個月多啲佢都冇講過我愛你

咁你應該係巴
因為我覺得會女仔先係會
自己嬲要人氹
對方嬲都係要人氹果D黎
我毒撚心態就覺得咁難得搵到自己鍾意既
點解咁易要分手
如果你講分手佢都係冷淡到極點
咁就真係冇辦法

例如呢你嬲咩

我係絲

嬲佢係街見到熟人即刻鬆開手 嬲佢成日遲到又唔講sorry 嬲佢問佢係邊到個陣態度唔好

咁你有答案未

仆街黎見到熟人就鬆手 有咁唔見得人？定係唔想俾人知佢拍緊拖？咁佢肯定係冇公開post過關於你啲野
遲到都好大獲
你話平時既態度都係
你又啱以上你條仔全部都有問題

上面答咗

咁我鼓勵要分
男仔都係咁 唔掂

其實我好想俾多次機會佢 但係我又說服唔到自己咁做

我有佢淨係識講對唔住 我知錯 係我唔啱

下個會更好 我覺得
連比熟人知你地拍拖都驚
加上佢有女人性格
呢兩點我都覺得可以分
你勉強拖落去都得既
不過到時可能係佢提出分手

冇post過 連story都冇

唔得囉
佢咁樣遲早瞞住你同第個一齊 或者已經係咁
仲要覺得唔大件事
sor9ry個樣明顯冇用啦

佢24 25號都冇約我出去係咪已經被人綠咗？

人類總係重覆犯錯